翻緊promoter 點解香港禁多閪客

填少少資料就有野送
d港女又要屌話麻煩又問呢問路
但最後咪貪小便宜🤷🏻‍♀️

仲有d c9/乞衣來回拎幾次
Btw無comission就理得佢 拎就拎 唔拎罷就

派雪條 準備自己收工拎20條走

你咪一鳩樣閪

promoter係狗也不屌嘅工

我都想有得做閪客

promoter工 出名hea /蛇王
洗乜咁上心